素食既朋友請入一入黎

素食既朋友大家好 本人都素食左幾年

都係覺得殘害動物係一件好愚蠢既事

但係而家我已經決定 再進一步

希望咁多位素食既朋友仔 可以一齊支持

眾所週知 無論男女 都會無意間做一d 殘害生命既事

男人既射精同 女人既月經

男人每一次射就會害死 數以千萬既精子

而呢d精子都係有生命 有感受會痛的 而不負責任既

射精 會導致生靈塗炭

而女士都係 每月既排卵 都會殘害一粒鮮活既生命

長此下去 不是辦法

所以 我希望大家都跟我一樣 不要射精！！！

停止排卵！！！

我停止射精數月 都叫埋女朋友 打避孕針停止排卵

希望咁多位都跟我一齊！帶領呢個風氣！

植物唔係生命？

你30000 yan 過夜個時都呑唔少生命落肚啦

過咗火啦 收手啦

你夢遺點計？